入元氣飲茶睇書溫書ok嗎？

當cafe 咁坐係到溫書睇書